霉西手足真係好多謝你

佢派左二百比我 同我講 叫我跟佢

一晚就咩都返哂黎
佢係個大好人 贏左幾千萬 只要你求下佢
佢就派一二千比你 d心水仲超準

次次都跟唔切

多謝你啊

手足channel

多謝西爺

多謝

已all in $10

勁

識貨

神仙？

再生父母

真係好撚勁

尋晚有跟 飛左場半和
條全和出果陣係2.8
夜晚買果陣2.75
btw 樓豬尋晚買咩有50幾倍？

你跟實西爺 就知

G持